東京突然發生四級地震

屌你老母係airbnb突然之間好勁咁feel到有幾下搖黎搖去 初時以為係個friend係度整蠱做怪 點撚知一出門口睇到 原來發生左地震 即刻打開個東京氣象廳睇 原來有四級地震 好彩無乜事 雖然係第一次遇到呢種事 但係平時睇求生節目真係有用 隨時準備好證件錢一下走人 起碼知道要做乜 向大家報個平安 有無同樣係東京feel到地震嘅巴絲 黎呢邊揮揮手報個平安

地球過左十二分鐘

我都喺東京真係嚇一嚇

醒瞓d呀

開頭以為係人地樓下跌左大件野落地 點知一開門見到d人即刻話係地震 初時係度睇新聞無留意 之後先發覺隻腳有d震 先知道原來都會慌 btw 無事就好 記得小心d啦 巴or絲打

4級廢到咁都出post

得四級，係日常當冇野
好似上次311咁你咪嚇到標尿🤷🏻‍♂️

平成30年01月06日00時59分 気象庁発表
06日00時54分頃地震がありました。
震源地は千葉県北西部（北緯35.7度、東経140.0度）で、
震源の深さは約80km、地震の規模（マグニチュード）は4.8と推定されます。
各地の震度は次の通りです。
なお、＊印は気象庁以外の震度観測点についての情報です。

東京都 震度４ 東京中央区勝どき＊ 東京港区海岸
東京品川区北品川＊ 東京渋谷区本町＊
東京葛飾区立石＊ 調布市西つつじヶ丘＊
町田市中町＊

神奈川県 震度４ 横浜鶴見区馬場＊ 横浜神奈川区神大寺＊
横浜神奈川区広台太田町＊ 横浜港北区日吉本町＊
横浜戸塚区鳥が丘＊ 横浜緑区十日市場町＊
横浜青葉区榎が丘＊ 川崎宮前区宮前平＊
大和市下鶴間＊ 相模原南区相模大野＊

23區震度4算少見架啦
Btw最好分清楚地震本身強度，
同所在地感受到既震感震度
呢次強度係M4.8其實叫五級地震
震度4係東京感受到既震感，如果你係成田機場應該得震度1-2

Btw雖然23區震度4叫少見，但唔會有災情，最多有恐慌姐

311嚇到標尿有幾特呀懵撚!!

日本地震都唔撚驚啦

唔震仲驚，儲埋一鋪過

9級地震仲可以輕鬆上連登
連登仔新技能get!

會唔會係前震?

港豬未經歷過地震呀

4級冇感覺

屌你嚇撚死人咩
大佬你依家喺日本呀東京呀
知唔知人哋個防震要求有幾高?
大部份地區震度得嗰2-3咁上吓爛瞓啲嗰班友都未必震得醒啦
我敢講呢個強度就算人哋40年樓齡嗰啲樓都只係蟻咬level
下次去強國遇到咁嘅強度先諗走難啦

笑死人咩屌

深80km 屌你深1xkm同5級以上先講啦

第一次經驗地震好似都係四級，以為隔離房個女仔半夜三更帶咗條仔返嚟扑嘢搞到咁激烈 上twitter睇先知係地震
不過呢種震度對當地生活嘅人嚟講真係日常嚟